英國撚想問win10，邊到買平啲？

聽人講淘寶10蚊就有條key

信唔信得過？

好伏啵

買過條 so far update到冇問題

嗰時我搭朋友一齊買 都係淘寶野

歐洲撚就用 linux

岩岩買左條又真係得